美食車而家點？

?

投果個白痴

做生意包賺？

區議員要即時做野，係當區即刻增設水電泊位救佢地，等佢地成我黃色經濟圈一群，政府係唔會主動救佢地，佢地基本死硬

好似要幾百萬本

政府牽頭做生意根本就係死硬

美食車d野貴到離地 仲話做本地人生意
賣半價或者得既

多謝薯片曾

是一個騙局

發過豬頭 一日起碼做100m 生意

佢地舍食牌好似剩係可以係指定個D地方賣野食

lm

香港正苦帶頭炒牌 賺西咩
人地NEW YORK都係一部車仔買個熱狗
叫人幾百萬投個牌

美食車, 當年係工廠區, 一架貨VAN賣即整三文治做早餐個D, 就真係美食車啦

啲官一畢業就入政府
份糧又拋離私人市場
識撚做生意咩

可以泊車還泊車，賣野還賣野。。。。下話。。